.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "LRFVIEWER" "1" "1月 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
lrfviewer \- lrfviewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
lrfviewer [options] book.lrf
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
LRFの電子書籍 book.lrf を読みます
.sp
スペースを含む引数を \fBlrfviewer\fP に渡す場合には、クォーテーションマークでくくってください。例: 「/some path/with spaces」
.SH [オプション]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-hyphenation
ハイフネーションを無効にします。描画の速度が大きく向上するはずです。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
このヘルプメッセージを表示して終了
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-profile
LRF描画をプロファイルします
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
描画処理についての情報のより多く出力します
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
プログラムのバージョン番号を表示して終了
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-visual\-debug
描画エンジンデバッグ用の追加情報表示を有効にします
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-white\-background
デフォルトの背景は私が目に優しいと思うオフホワイトです。このオプションを指定すると背景色が完全な白になります。
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
